=======COMENTARIOS

-----------PUNTO 1

5 todos los puntos completos

-----------PUNTO 2

4 el punto de los dados no es totalmente correcto ver a detalle cuando no se tiran de forma simultanea
-----------PUNTO 3

5 punto bueno